【要人】二百萬三罷全港擺街站，十八區要人！要人！

二百萬三罷十八區要人

‼️‼️二百萬三罷要人‼️‼️
嚟緊二百萬三罷將會係全港各區擺街站，宣傳新工會，需要大量人手！
我哋招募義工幫手擺街站同做地區宣傳！
不論你係學生、打工仔、有無街站經驗我哋都十分歡迎～

有興趣可以填以下嘅google form

收集資料之後，我哋會再決定街站嘅數目同地點，並且會有專人聯絡各義工

----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
各行業總Group list
FB
IG

要人！

罷佢老母

要人

Push

行動PO
空氣推

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

有用po 快D推

推

[工會戰線] 政府大春袋—醫療業界工會 要人！

幫推推推推

推啊

樓主幫幫手推啦

pish

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

公會搞唔大點做到真正罷工

罷工好啦咪塞路 拉到仆街呀

白領工會街站要人

［告急］ 白領工會街站需要義工！！！！！！！

推
話唔好黎明果啲人唔係唔入啊

好多人都係講就兇狠，做就......

幫樓主推多幾下

P牌冇得推。

Pish

一個街站幾多個人

P牌假推都要推

無工會帶頭就咪攪啦

香港人企出黎

推推推
一齊幫手啦

tui